{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036975",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 몽블랑펜션 (오션월드, 골프장인근)"
    },
    "text": "モンブラン・ペンションは八峰山ビューを誇っています。すべての客室から八峰山の素晴らしい景色と洪川川の美しい風景を眺めることができます。 各客室にはテラスがあり、晴れた夜には星を見たり、朝には水霧が 피어있는景色を眺めることができます。ペンションからは八峰山観光地に徒歩5分の距離に位置しており、景色をより近くで楽しむことができます。 また、金ソル、銀ソルの客室では個別テラスバーベキューを楽しむことができ、全客室では共同バーベキュー場を利用することができます。ペンションは軍部隊に隣接しており、車で10分の距離にはビバルディ公園があります。再訪問のお客様にはバーベキュー費用が50％割引され、宿泊時間を外れる場合は事前にご連絡をお願いし、退室時間は11:00までで、青少年混宿と同性の未成年者の入室は絶対に不可、喫煙は客室内で絶対に禁止されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "モンブラン・ペンションはどのような景色を提供していますか？",
            "answer": "モンブラン・ペンションは八峰山と洪川川の美しい景色を提供しています。"
        },
        {
            "question": "モンブラン・ペンションの客室から何を見ることができますか？",
            "answer": "モンブラン・ペンションのすべての客室から八峰山の素晴らしい景色と洪川川の美しい風景を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "モンブラン・ペンションの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "モンブラン・ペンションの客室にはテラスがあります。テラスからは星を見たり、朝には水霧がかかった景色を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "モンブラン・ペンションは八峰山観光地からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "モンブラン・ペンションは八峰山観光地から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "モンブラン・ペンションではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、モンブラン・ペンションでは金ソル、銀ソルの客室では個別テラスバーベキューを楽しむことができます。また、全客室では共同バーベキュー場を利用することもできます。"
        },
        {
            "question": "モンブラン・ペンションの近くにはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "モンブラン・ペンションは軍部隊に隣接しており、車で10分の距離にはビバルディ公園があります。"
        },
        {
            "question": "再訪問のお客様には特典がありますか？",
            "answer": "はい、再訪問のお客様にはバーベキュー費用が50％割引されます。"
        },
        {
            "question": "モンブラン・ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "モンブラン・ペンションの退室時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "青少年混宿や未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年混宿や同性の未成年者の入室は絶対に不可です。"
        },
        {
            "question": "モンブラン・ペンションの客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、モンブラン・ペンションの客室内での喫煙は絶対に禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 273,
        "QA": 519
    }
}